# Лабораторная работа №7

## Выполнил студент ПИбд-41 Бритвич Савелий

### Как запустить лабораторную работу

1. Перейти на сайт <https://colab.research.google.com>
2. Запустить файл lab7.ipynb

#### Что делает программа?

Программа должна сгенирировать текст на основе рекурентной нейронной сети.

Данные: файл с английским текстом.

Для данной работы я выбрал google colab, потому что мой компьютер не смог справиться с обучением модели.

5 эпох прошли за 8 минут.

Функция потерь на 5й эпохе - 2.0326

##### Итоговые результаты работы

Результаты представлены в картинках:

1.png - Количество символов в тексте

2.png - Количество выделенных паттернов

3.png - Проход 5 эпох
